新手食煙 7仔買到既邊隻牌子最好?

利申 無人係附近先食

反煙撚可以拜

手捲吧

卡碧你都唔識？

紅萬

戒煙啦

食你老母西咩

釣魚台

多數mk仔新手扮下野都係食黑冰

緊係食水煙啦

u smoke?

無差差食乜撚野煙

雙黑

電子煙啦, 一野炸死唔使煩!

紅雙喜

420啦

藍梅8

藍莓8

和天下

好撚認真

陽痿綠luck

風薄荷
醇萬

食你老母咩 咪害人啦

岩

Pussy money weed

金裝大衛杜夫

無撚得輸

認真健康無害好過食煙

利伸：都係食緊煙

唔好食啦 又貴 對身體又唔好

近排好似promote 緊隻咩 扭動

利申唔食煙 做七仔

細個唔懂事就話食煙姐 咁大個人就咪撚食啦

藍苺1 過下手癮算啦

中南海

唔好食喇 曬錢傷身

利申大學果陣每日一包 宜家逐漸減少

Weed

係軟包紅雙喜

雖然都係食緊煙

識食一定食純煙

百年龍鳳

利申返7仔

人地食你都吸二手咪得 又唔使錢

食你老母個臭閪

大衛杜夫

老煙槍

紅萬，新手必食

借煙消愁呀

講到明無人先食

班小學雞都唔知屌乜柒

依隻同黑冰

邊個大感覺啲

好似老野牌子喎

好臭呀你

黑萬

食煙正垃圾

你老母生着你都係啫

樓主好型

紅色 菲利摩斯
真心推介 香港好多人唔識食
食埋d 咩黑冰啊 藍莓啊 隨波逐流到不得了

超醇萬

7仔有無得買

420幾個月肥左十磅
利申 瘦撚 唔煙唔酒

金裝釣魚台

420 其實市價幾錢

有 不過可能要行多兩間
因為香港少人食

初頭食新煙(雙黑)
之後藍梅8
之後sky blue
利申 幾個月煙齡 一日三至四支

幾個月

新手俾advice 新手都唔得

Btw 薄荷藍莓都唔推薦
Sky blue 啦

通常現實中垃圾先會講咩借煙消愁

大撚把野可以消愁 比個藉口自己食煙 逃避現實

根本就係社會垃圾

起手煙 綠lucky

on99無野搵野黎講

幾撚多你地眼中神科仔ibanker食煙

當然佢地食高級野

你呢啲為屌而屌無離建設性既人就真係垃圾喇~

Hku grad, 有病食藥唔飲得酒唔做得運動
夠資格食未

關你撚事

新手就唔好食啦

做煙民無意思，我食煙都咁講

原來巴打食開呢隻

唔係我食
聽人介紹，好野黎

認真
醇萬

大撚把律師，專業人士食啦

黑冰

死全家！yoyo
全家死！yeah！

祝火車頭百病纏身 長命百歲

藍色中藍海 幾醇 唔太哽 👍
百年龍鳳 醇 唔哽 👍👍
風綠/黑萬 感覺甜甜地唔錯 👍
醇萬 醇 但哽 一般
醇薄萬 同醇萬差唔多

利申 唔食煙

捲煙好過啦

盲毛

如果有神科仔ibanker吸毒=吸毒冇問題?

百年龍鳳7仔點叫?

好少聽人咁叫

吸煙唔等於吸毒

搵個好啲既比喻~

係得呢個名，係冷門所以少人叫

萬事發:
深藍萬事發
純萬事發
超純萬事發
晶白
純沙龍
綠沙龍
薄荷萬事發
清怡萬事發
藍莓1 5 8
檸檬1 5 8

萬寶路:
紅萬
軟包紅萬
中純
純萬
超純萬
薄荷萬
純薄荷萬
超純薄荷萬
深藍
冰藍
黑冰1 5 8
雙黑
黑萬
綠色爆珠
黃色爆珠
紫色爆珠
風薄荷

威豪:
紅威豪
綠威豪
藍威豪
黑威豪

KENT:
M3
M8
藍健
銀健
爆珠
薄

DUNHILL:
紅 金 藍

BASIC:
綠B
藍B

車特飛5 8
紅雙喜（軟包）
Winston
藍色 金色大衛道夫

如有錯漏請更正

最撚憎人食煙 想死先咪去死囉 噴二手煙害人

Between 我屌你老母，食煙撚

食二手煙唔洗錢啵

都係社會垃圾，害人健康，次次經過，臭撚到

戒左啦，我都戒緊

最愛😍

薄荷dunhill係咪已經冇得賣

係

Seven star

我唔理你食乜煙，總之唔好火車頭

食你老母
垃撚圾

食屎啦

食二手煙三手煙啦

認真list無人理

車特菲

依張list係所有煙牌

定係推介list黎?

所有煙
好多都漏左未打
有無巴打幫手補充

食薄荷煙囉 易戒又易入口

醇煙我最鐘意 藍駱駝
薄荷煙就醇薄萬

萬事發:
深藍萬事發
純萬事發
超純萬事發
晶白
純沙龍
綠沙龍
薄荷萬事發
清怡萬事發
藍莓1 5 8
檸檬1 5 8

我食開7係邊隻

咁你list晒出來

叫新手點揀

利申新手，想問邊隻吸落去最好舒壓個種感覺

留名 食開藍苺8同超醇萬

勁撚易肥
利申 發夢

新手最岩食 esse爆珠 藍梅1 韓冰 萬寶路橙雙爆

薄荷萬事發係咩色盒

之前叫健牌6號 即係邊隻

學乜撚野人食煙啊 衰仔

百年龍鳳得阿叔阿伯食
年輕人食可以試下萬事發

食煙有損健康 唔建議食煙

起手煙一定係黑冰5，食厭左可以轉sky blue，不過最好唔好食啦

趁仲新手快啲戒煙啦巴打

卡碧

識食
利申 N年無食了，以前一晚兩三包

黃色American spirit

紅dunhill ， 紅盒 Davidoff
第一次食啪完隊多兩支 7仔vodka，返到屋企當你贏

sky blue

david off 金

唔食紅萬不如唔好食算啦

薄荷萬事發點叫
次次想試去親7仔都冇人識

好撚正

中華

唔怪得早排去曬7仔ok士多都買唔到綠dunhill
不過近排食健牌隻新煙 隻味同綠dunhill差唔多

之前聽人講有隻波子汽水味 有無巴打知咩名

Davidoff for sure

黑y同白y係咪已經冇得賣

我都想知

萬事發:
深藍萬事發
純萬事發
超純萬事發
晶白
純沙龍
綠沙龍
薄荷萬事發
清怡萬事發
藍莓1 5 8
檸檬1 5 8
黑牌8
雙珠

萬寶路:
紅萬
軟包紅萬
軟包純萬
中純
純萬
超純萬
薄荷萬
純薄荷萬
超純薄荷萬
深藍
冰藍
黑冰1 5 8
雙黑
黑萬
綠爆珠
紫爆珠
橙爆珠
風薄荷
星薄荷

Lucky Strike
綠luck
黑luck
紅luck
藍luck
紫luck
黃luck
黃綠luck
黑紫luck

Camel
紅 黃 藍

YSL
黑Y
白Y

紅紳士
綠紳士
藍紳士

威豪:
紅威豪
綠威豪
淺綠威
藍威豪
黑威豪

KENT:
M3
M8
藍健
銀健
爆珠
薄
白健
i1 i8
轉珠

DUNHILL:
紅 金 藍

BASIC:
綠B
藍B

紅車特菲
藍車特菲
綠車特菲
紫車特飛5 8

紅雙喜（軟包）
廣喜
百年龍鳳
白雙喜

Winston 溫斯頓
紅色
軟包
白色
爆珠

藍色 金色 紅色大衛道夫

卡碧
粗/幼

愛喜
藍（醇）
綠（薄荷）

維珍
粗
白幼
藍幼

中華（軟包）
雲煙（軟包）
釣魚台
（金色黑色）芙蓉王
小熊貓
利群
紅 金 玉溪
好日子
五葉神
阿里山
韓冰
急仕頓

成日r 一支半支煙食同轉煙 大部分都試過

薄荷清怡萬事發

真心想問啲人點解啲人知啲煙叫咩名
同埋咁多隻點知邊隻好吸

食得多
神農氏嘗百草

戒煙啦巴打
最後自己身體有事架咋 襯新手就戒啦

及時行樂
你寧願辛苦70年定享受50年

超醇萬 新仔食下藍莓先啦
Btw 唔好食咁多啦 試下就算啦

好臭呀

利申：賣煙不吸煙，知下就算

爛腳紅萬

食屎最撚岩你
柒撚少陣啦mk

完全冇point

林寶堅尼
得ok有

初頭有人請我食雙黑
之後覺得萬寶路d煙好臭好濁
就試下萬事發
求其叫個no.7 就食到而家

Yes
新手食萬士發藍梅
有時溫完書做完野食翻枝 真過癮

7唔係藍莓喎ching
Sky blue喎

近期吸引雙黑萬
利伸：煙齡接近18年

緊

Yes你個試萬事發

就咁叫林寶堅尼得呢隻？幾銀

蜂薄
藍梅5/8
呢兩隻新手啱架啦

林寶堅尼 佢再問就同佢講藍色
呢隻煙聞就好香 食落無味

祝你長命百歲 百病纏身

細個有隻橙煙，仲有冇出？

新手可以食下風薄 薄荷味好勁
一係可以食下生果煙
藍莓 有1,5,8 8係煙最重
新手可以試下5先 食食下都會唔夠喉食8
唔好食1啦 只會比你笑你不如唔好食啦

綠luck都唔錯 不過沒咩特別

講完食咩煙好
想問下你係咪真係識食
而唔係扮野 扮野既可以收皮
借煙消愁係幾錯 不過食得多真係會FEEL到身體差左
唔好食咁多為炒 唔開心既時候 煙酒真係好朋友黎

洗唔洗教埋你點食煙

萬事發噴出黎d煙無咁濁

當你食耐咗就會後悔
食咗好多年 但戒咗啦

有咩煙係似綠dunhill
7仔冇咗綠dun 揾唔返嗰隻味

健牌隻爆珠新煙
本身都鐘意食綠登

藍林寶聖尼

個人就食開藍駱駝 金555

以前有隻白555好撚正 而家無撚左

搭單想問下巴打們有冇見過黑駱駝 有次行過OK見到有得買無買到 第日就話無哂 係醇煙定薄荷煙黎？

薄荷

根本俾撐煙狗屌得多先讓步到話咩總之唔好火車頭
一句講曬：立法將煙草列為毒品，藏有，吸食，買賣都視為犯法
死唔死全家有無報應都無所謂喇

吸煙係唔會舒壓
只係你有煙癮既時候會好辛苦，吸左煙，滿足左個毒癮，感覺好似舒服左，但其實只係回復到未吸煙時候既正常狀態

無人先食又點？煙霧污染空氣你估兩秒就散曬？散完都無係呢個地球入面，空氣變差都關你班食煙撚屌事

未食過中華唔好話自己食過煙

二手煙 唔洗錢 周街有得食

鉛筆

新手食萬事發 有冇推介

藍梅

食過2次藍梅8🤘🏼🤘🏼

超純 4無咁濃

你老母個閪將會黑過你個肺

7

真心想問藍莓5同8有咩分別
食緊5 但成日聽人講8好食啲

吸毒都係死自己
食煙食全家
理撚得你咩u畢業
二手煙搞到全家肺癌
祝食煙食全家

8仔會重味啲。但我覺得5就夠啦
自己覺得8號會有少少乸喉

爛腳純薄

咩黎？

樓主想食醇定薄荷先？
醇就:
白藍萬寶路(我覺得幾正)
金裝davidoff (無得輸,但貴尐)
紅萬(我覺得最舒壓)
軟包芙蓉王(唔哽好舒服)

薄荷:
風薄
黑冰
黑lucky
藍梅5/8
韓冰
Kent 冰黃

唔推介:
全綠萬寶路(狗也不屌 )

蝗國d 工廠夠一大碌煙通係咁噴啦
一支煙仔會勁得過佢

果個老母係你嘅

百年龍鳳 有兩次喺7仔買到假煙

藍梅5here

黑冰1

香港有冇呢隻

其實5好食過8睇你食法同覺唔覺得濁

食大麻

唔好食喇

隔住個mon...

8煙草勁d 之前都食5 食食下唔夠喉轉左食8

冇

食食下8唔想食薄荷轉左7

D柒頭識閪呢d野咩

唔好死全家
老豆係煙鏟但老撚都唔肯戒
我讀緊u冇辦法，日日二三手煙
總之食煙正柒碌，快撚d死曬佢

返5P 啦屌你老母

食1仔不如咪撚食

你咁撚廢 讀大學都唔識搵錢搬出去

你又幾時..?~

笑撚死朕咩
讀書可以極速賺錢係咩概念
睇死你咪係廢青廢中柒下柒下咁
我好似你咁柒就應該死撚左佢啦

你唔得 係你無能力姐

岩架啦，睇你都係asso扮大專，一事無成，遺傳晒你老豆老母啲劣質基因，靠上網發洩下

原諒下你啦~

實係

係就摺埋一二邊，出去問邊隻韓燒好食啦
呀大專生

衝出黎柒

真係唔好食 戒緊

實係大專生啦
食屎mk比人笑比人負皮嬲嬲豬

ukjj表示一定係飛之前買番條卡5過去

唔好食啦 過多幾年就後悔

屌你老母！
食煙的，自動自覺走去室外食，米撚係室內食煙啦，當面話你，又好似係落你面，唔話你，又要其他人陪你食二手煙！